★fatfat！歐洲消費者組織向 Apple 施壓 要求就電池問題每人賠償 60 歐元

近日，一個由五個消費者組織組成的團體 Euroconsumers 就要求 Apple 向所有用戶賠償，並威脅指未有回覆將採取法律行動追討損失。

Apple 在過去多年一直因令舊 iPhone 運作速度變慢而延長電池壽命一事遭到多方的指控，而據外媒在近日最新的報道，由比利時、西班牙、葡萄牙、意大利以及巴西五個國家的消費者組織所組成的團體 Euroconsumers 在日前就事件再向 Apple 追討賠償，要求 Apple 向受影響的 iPhone 用戶每人賠償 60 歐元，指出 iPhone 電池壽命無故地大幅縮短無疑是 Apple 故意所導致。

據報道中指出，是次 Euroconsumers 決定向 Apple 提出賠償申請是參考了 Apple 去年曾就事件被法國政府罰款 2500 萬歐元以達成和解的一案，故此同樣參考相關做法追討賠償。Euroconsumers 表示目前已先後於 6 月 11 日以及 7 月 2 日向 Apple 發信要求對方於 15 天內做出回應，並明確表示一旦未獲回覆將採取法律行動。

咁an機生產商果d咪賠到仆街

咁貪心

左膠：我睇唔到，我唔知，呢啲唔關我事！

匯豐行動組啲friend 嚟？

60 歐元唔算好狼。

每人，仲要係成個歐洲

香港啲消費者權益意識真係薄弱到仆街